有冇人覺得老鼠一d都唔得人驚

個樣好q
同倉鼠差唔多
點解冇人養？

有菌

其實佢個樣唔得人驚，最驚係佢條尾

我見親都會帶佢地返屋企招呼
人鼠平等

駁唔到
條尾好嘔心
好似寄生獸

小右

驚小強多啲

唔驚倉鼠 驚老鼠 有冇人知點解

樣既問題，顏色問題，白老鼠應該幾q

養過一排, 屙好撚多屎, 不了